本身追緊女神唔成功，但最後俾佢告白返...然後好後悔

佢一直鐘意我 但覺得自己未ready拍拖
所以一直拖 直到佢琴日開口話驚拖落去
將來是旦有一方會淡左
寧願試下一齊 都唔好ready

但一齊左個感覺好似為試而試
唔係順其自然一齊咁
感覺好怪

有無人明呢種感覺

同埋我覺得佢係仰慕我 多過係愛我

兵長

習慣咗做兵

想問要ready d咩
鍾意就去馬啦 on99咁你第日實後悔

點解你咁犯賤

係佢要ready 但琴日佢話如果等ready 不如試下一齊
我feel到佢個種係仰慕我 唔係鐘意 或者 愛
佢以前俾男仔hurt過 4年無拍拖
所以佢一開始想諗清楚

唔明想表達咩

我都唔知算唔算兵
但呢刻到我唔想答應

我本身係個playboy
依家唔想再拍散拖
如果佢對我係仰慕 唔係鐘意
我都唔知開唔開始好

同佢一齊左
就好似同個 唔應該一齊既人拍拖
定又係要試左先知

一日playboy
一世playboy
邊有浪子回頭

I know that feel bro...如果未玩夠、唔好害人

我已經分唔清
我係愛佢
定係
佢係我實踐 我以為-真愛-既工具

係你 會試愛 定 離開

根本冇試嘅必要
鍾意就一齊 唔鍾意就唔好一齊
點解要簡單複雜化
可能我已經老了
唔明白你哋嘅思維

我懂的

有時我覺得 愛上一個人真係要一時衝動
原本我追緊佢唔成功
到我等佢 到比佢告白呢段時間

我會諗呢段時間我懶偉大付出
係俾我實踐-真愛-呢樣野 自我感覺良好
定
真係鐘意佢

玩太多 玩到自己都複雜

So gay

佢堅決係覺得鐘意
我問佢點解
佢話 我會令佢成長

問題係其他人追佢都追唔到
一個靚女單身四年
係因為左諗右諗怕左先唔拍拖

但我個半月就追到手

有時諗到底係 經驗豐富令佢揀我
定 佢真係鐘意我

咁你有冇試